{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080442?place[place_type]=GID&place[gid]=1080442&place[latitude]=35.5846658712&place[longitude]=126.5087048995&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 나무향기펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい海があり、干潟体験を楽しむことができます。 ペンションは家族や団体で来るのに適した部屋を完備しています。 カラオケやビリヤード場もあるので、様々な娯楽を楽しむことができます。 辺山の飲み道も近いので散歩やハイキングを楽しめます。 追加でお知らせする事項としては、基準人数を超えると1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。バーベキューグリルを使用する場合にも追加料金が発生します。 人数によって異なる料金が適用されますので、ご確認の上、当日現地にてお支払いください。 利用及び注意事項としては、レイト入室をご希望する場合には事前にペンションとの協議が必要で、最大人数を超えるご予約はできませんのでご注意ください。 予約人数を追加または減らす場合、事前にご連絡いただければお部屋の寝具や備品の準備に役立ちます。 2室以上の団体客室を予約するには、事前に協議をしなければなりません。 客室のコンディションのため、客室内ではバーベキューや魚フライ、サムギョプサルなどを調理することはできません。 これらの食品は、バーベキュー施設でのみ調理できます。 火災を防ぐため、個人の火気用品、バーベキュー用品、ろうそくなどは客室内に持ち込めません。 無分別な娯楽や飲酒, 高声放歌は他の客室に不便を与える恐れがありますので注意が必要であり、場合によっては退室を要求することもあります。 幼児を含む個人の安全に気を配ってください。 ペンションは、個人の不注意による事故や貴重品の紛失、破損などについては責任を負いません。 客室はレンタル施設ですので、使用後は整理して分別してください。 ペットは同伴での入室はできません。 満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能で、客室内では禁煙です。 喫煙をご希望の場合は、指定された喫煙場所をご利用ください。 チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までで、客室情報は客室別に基準人数と最大人数、そしてダブルベッドの個数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には美しい海があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ペンションには家族や団体で来るのに適した部屋が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできる娯楽は何ですか？",
            "answer": "ペンションにはカラオケやビリヤード場など様々な娯楽が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには辺山の飲み道があり、散歩やハイキングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、バーベキューグリルの使用にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の追加や減少の場合、事前にご連絡いただければお部屋の準備ができます。ただし、最大人数を超えるご予約はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "団体客室を予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "2室以上の団体客室を予約する場合は、事前にペンションと協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではバーベキューや魚フライ、サムギョプサルなどの調理はできません。これらの食品はバーベキュー施設でのみ調理できます。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌などは他の客室に不便を与える恐れがありますので注意が必要です。幼児の安全にも気を配ってください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能で、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "客室は基準人数と最大人数、ダブルベッドの個数によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 552
    }
}